巴迷入，我屌晒你地老母

今晚國家打吡
我地皇馬每輸一球死一隻 完場全部死哂

1）世界情色王
2）ON撚9
3）Xavi_Alonso
4）病屍麻
5）世界情色王

點解你咁撚肉酸

我派出
1) 醉右
2) 5毛小花
3) 小白
4) N賓
5) 歌神張學友

屌你老母!

好波 呢堆抵撚死

1. ON撚9
2. ON撚9
3. ON撚9
4. ON撚9
5. ON撚9

打和全部死哂佢

志佩之戰

醉右
Sor9
Siufa

你同樓主輸咗都冇損失

碎油死就夠

1-5 世界情色王

肉酸

屌你牙

我=攬抄巴
佩=張俊傑

錢就自己賺，暴動罪就其他人中

賓狗醒啲啦

你自己身份就9up 佩就講真話

佢咁搞笑，唔死得

屌 拉

志勁撚小學鷄

疤亂入

條友巴狗嚟

用樓主頂我得唔得？

25?

幾時拉返牠入狗屋

我哋巴狗唔收弱智

但你係

你話係就係？

系

好 我係

引唔著正皮左...

無人想知

父哥想

港毒之父負評了這則評論

5) 佩雷斯主席

米廿五世清

肉酸擺人上檯咁仆街

回錯sor9都喺幅圖入面

佢擺老母上連登都做得出

你抹黑完未？

1-5都加樓主上去ok?

樓主疤狗

樓主狗

259

放過阿維ok?

巴狗點入到咁多粒

你冇女

好！

和左佢疤蝗一齊死晒算啦

世清去死啦！

不如你都係死啦

和波樓主死

是

唔捨得友哥死

好。

維

得世清死 咪癲

唔係你哋隻黑鳩咁敗家 世清死十次啦要

ON撚9唔洗死

世清

咪咁

一個換三個，抵

我都想佢死 但下次世清點都係第一

有證有據

你肯死未